條JJ Chan又黎料！！！！！

今次我唔會再揾佢

由尻佢

去死啦仆街

當玩?

88

一D都唔好玩

理唔理佢都好，巴打做好心都要小心自己安全

如果同個個andy係同一個人係到玩大家
死咗都唔可憐

做多咗喇

第一次 可憐你
第二次 898

點解要為咗證明畀人睇 係真嘅 之後再做一次
咁咪畀人講中咗你係意氣囉 係衝動囉

on9 jai

會唔會係對家專登安排呢種做法，當佢講幾次都有人去,之後如果佢再嗌無人去,就可以話我地唔理人死活，冷血等?純討論

各位人命重要d定呃9你重要d？
大家都有發脾氣／意亂既時候
唔代表我地要放棄佢啊

Block pls

害群之馬

有冇聽過狼來了, 結局係點

好明顯係劉馬車果啲fd黎

係唔想再理呢個ac姐 佢情緒勒索所有關心佢既人喎

攞死黎玩

唔好話我冷血，但係你快啲去死啦唔該